\input{../../../main.tex}


\begin{document}
\teachermode
\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Олимпиада}{8 класс}

\libproblem{rayon}{2001-07-2}


\task{
    Медный шарик в воздухе весит $5{,}34\unit{H}$, а в воде $4{,}34\unit{Н}$. Сплошной ли этот шар или
    имеет полость? Если имеет полость, то определите её объём.\\
    Плотность меди $8{,}9\unit{г/cм}^3$.
}
\libproblem{city}{2010-07-1}
\libproblem{savchenko}{2.8.2}
\libproblem{city}{2005-07-4}

\end{document}
